{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056819",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74572&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "영흥도하버드카라반"
    },
    "text": "永興島の美しさをそのまま感じられるキャラバンです。 保護者を同伴しない未成年者は、いかなる場合にも入室不可。 客室内の個人電話機は利用不可。 事前に協議されていない商業目的の写真/映像撮影は不可。 入室は5時から、退室は22時以降。無料Wi-Fiを提供。全室禁煙。 駐車可能。ペンション送迎サービスも可能で、時間は4時から8時まで。 4人まで可能で、事前予約必須。 駐車場と無料消火器、火災警報器の設置。 バーベキュー利用時にパッケージで利用でき、薪を追加すると追加料金が発生。 炭、グリル、手袋付きのパッケージは30,000ウォン。炭の追加は5,000ウォン、薪の追加は5,000ウォン。バーベキューの利用時間は8時から22時までで、客室前で個別に利用でき、雨天時にも利用可能。 最大人数を超過した場合、入室不可。 保護者同伴なしの未成年者は利用不可。 全客室はペットの出入りが不可。 イメージと実際の客室は異なる場合がある。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任。 客室内での火災危険物質の使用不可。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならない。 情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金変動が可能。",
    "QA": [
        {
            "question": "このキャラバンは何時から入室可能ですか？",
            "answer": "入室は5時から可能です。"
        },
        {
            "question": "いつ退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は22時以降になります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション送迎サービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンション送迎サービスも可能です。時間は4時から8時までです。"
        },
        {
            "question": "最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "最大4人まで宿泊できます。事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用が可能です。パッケージに含まれており、薪を追加すると追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室はペットの出入りができません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用料金はオンシーズン中に変動することがありますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 306
    }
}